車牌RG3461 狗車

啱啱喺西環食宵夜見到，車主衣著似便衣，同班狗企埋一齊傾計。無TG報料grp唯有喺度報，發完夢搭Uber返屋企記得留意車牌。

凌晨了,五毛會不斷推迷信post,大家請推行動post